# Willkommen zu meinem Projekt

Dieses Projekt ist ein einfaches Beispiel, um zu demonstrieren, wie man mit Node.js Dateien lesen kann. Wir verwenden die `fs`-Modul, um den Dateiinhalt synchron zu lesen.

## Inhaltsverzeichnis

1. [Einführung](#einführung)
2. [Installation](#installation)
3. [Verwendung](#verwendung)
4. [Lizenz](#lizenz)

## Einführung

Dieses Projekt verwendet Node.js und demonstriert grundlegende Dateioperationen.

## Installation

Um dieses Projekt zu installieren, klonen Sie das Repository und führen Sie `npm install` aus, um alle Abhängigkeiten zu installieren.

## Verwendung

Starten Sie das Projekt mit:

```bash
node index.js
